我諗到一個稱號形容扮示威者混入人群中嘅狗仔

以後叫佢地
毅完訓練班

毅員都得

混入失敗係咪叫毅退?

毅高人膽大

叫毅然放棄

影毅戲院

毅人

扮示威者遊行就係

毅行者

毅能人

毅娘？

成幅相真係好撚戇鳩

想像唔到影相嗰個人係咩表情

演毅

毅完